美國參議員Marco Rubio: We must continue to support Hong Kongers

The current situation in #HongKong has made it clear that #China breaks all of its promises. We must continue to support Hong Kongers who want to keep their autonomy and their democracy. Senator Rubio Press (@SenRubioPress) July 29, 2019

push

[解鎖遊戲新副本] 全城十八區幫老豆搵仔，百萬人探訪狗隻居所

一齊討伐怪獸 幫幫手推

美國佬黎講佢真係最關心香港人果個

唔好得個講字

#British government

Push